關於基因編輯嬰兒

如果某科學家在胚胎期把生育的基因取走,之後出生的會變成不肯.....後果?

結論：樓主弱智

起碼個世界冇樓主個弱智仔先

唔知你講咩